利記輸波了，香港會有咩好事發生？

等睇

警察加人工

d 反利去晒邊？

無啦 班能樣是但9up就有人跟風

勇武回歸

乜好事都無發生過 算唔算不攻自破

過兩日班狗集體中支那肺炎

最好係林鄭中肺糕炎

都算係嘅

但回歸左先輸波
好似係

場波重播嚟
佢地場波明明下晝踢

咁係因為香港時間快D 啫
我地夜晚完先到佢地中午
識唔識架你

唔算
因為冇事發生 = 好事
似乎係

開始多番人番工 公務員開始復工 好事黎

對反利班藍屍嚟講 警察加人工咪好事囉

陸陸續續復工，等爆

民建連成功爭娶1萬蚊

成班反利柒到縮翻入老母個西二次發育啦

明明實牙實齒

月娥媽媽自殺